卧底個單野比連仔del左po

topic名係咩

睇過既巴打有福了

推

睇唔哂d圖，諗住轉頭睇。
點知再入來就無咗。

咁快手，係怕蘋果定怕差人?

五毛諦聽

又話server喺外國

連登一向多五毛架啦

講下笑你就信 繼續爭取香港獨立啦

邊個講下笑，隻自爆蝗又話自己痴線，佢team五毛又話佢真痴線，邊樣真？

其他巴打講下笑又日日畀五毛關team人貼圖屈毛，你又唔講？

Google cache, achieve org已全套backup